Задачи на PHP
В консоле необходимо перейти в директорию проекта cd domains\localhost и выполнить команду composer install

В файлах task1.php, task2.php, task3.php и task4.php необходимо реализовать функции, не измененяя их сигнатуры.

Для прогона всех тестов задания используйте команду vendor\bin\phpunit TasksTest.php

Чтобы прогнать тесты для конкретной функции используйте опцию фильтр --filter methodName. Например для прогона тестов функции reverseString можно выполнить команду vendor\bin\phpunit --filter testReverseString TasksTest.php.

Редактировать разрешается только файлы task1.php, task2.php, task3.php и task4.php.

Задание считается выполненым, если все модульные тесты прошли успешно. Это выглядит примерно так:

PHPUnit 9.5.2 by Sebastian Bergmann and contributors.

.......................                                           23 / 23 (100%)

Time: ..., Memory: ... MB

OK (23 tests, ... assertions)
